[斷捨離] 有冇人屋企人唔願掉野？

我老母就係 乜鳩都要草起佢
成日話遲啲一定有用 買又要錢乜乜乜
好想有一個整齊嘅家

我
所以有時會偷偷地等佢地出左街，自己掉左佢。
有D勁舊既衫，勁舊果D大牛龜收音機都話有用要keep。

我仲有上年嘅月餅罐
掉左佢地唔會發現咩

發現左已經太遲

我就呢種人